Nisamma sai ka sel ülemal nimetud päwal wolimeeste poolt 1884 ja 1885 aasta walla rahha arru läbiwadetud ja leitud et aastal 1884 tallitaja Karel Reinwaldi ajal on wallast 11 rubla 84 kop. rohkem rahha wälja antud, ja aastal 1885 tallitaja Jaan Remmelgasi ajal on 62 r. 84 kop. rohkem wälja antud.
A Jürritits [allkiri]
Mihkel Kaus [allkiri]
Hans Tuulmann XXX
Jaan Neeris XXX
Tõnis Laan XXX
Jaan Saumann XXX
Ado Ermann XXX
Karel Wirrthal XXX
Rein Aljärg XXX
Ado Altmets XXX
